個市好好?!【雙屍命案】母子昨午燒炭 大陽擋遮玻璃無人發覺

今晨沙田安耀街一對母子在七人車內燒炭亡，沙田警區(刑事)總督察蕭雯漢表示，兩名死者分別為45歲母親及其9歲兒子，死者丈夫因生意問題，於上月8日在火炭寫字樓吊頸自殺亡，之後女死者一直悶悶不樂，在星期日(25日)女死者返回娘家與家人吃飯，離開後便失去聯絡，直至星期一(26日)中午，娘家親友四出找尋兩母子，至晚上接近凌晨時份(27日)，家人到達馬鞍山輋下村其住所，在屋內發現女死者留下遺書，於是立刻報警，相隔兩個多小時，巡遇警員發現七人車並揭發事件。

法醫相信母子死亡時間為(27日)中午，疑因吸入一氧化碳死亡。警方在車內發現一個煮食煲及燒炭痕跡，前後擋風玻璃放有大陽擋，車窗全部關上，兩人在中間座位燒炭，警方翻看附近閉路電視後，發現有行人行經上址，但沒有人留意車內狀況，車上沒有撿獲藥物，亦沒有欠債及家暴記錄。

關個市咩事？

買左熊

佢寫男個個因為生意出問題自殺
佢老婆唔開心 一個月後燒炭
咁都預示到現時經濟差